有冇人做緊細公司?

講緊十人以下
會唔會好唔慣?
依家我食飯買外賣自己一個對住YOUTUBE食
有咩野搵同事內線都唔洗打直接企起身叫佢
大家做完野就收工唔洗鬥遲走

以前做過
唔鍾意
都係大公司好
同同事唔洗咁熟

我成日見大公司成班人去食飯

當然係疫情之前啦

睇文化
我做大公司
好多人自己食

自己一個食飯關公司大細咩事

細公司埋唔到堆就
老細通常好度縮

細公司 冇乜資源冇人教你野 一埋位就叫你做 福利都唔會特別好 係free啲咁解

真老細計撚到仆街

其實有唔少細公司已經少人都仲要玩辦公室政治
真係好惡頂

試過遇到個老細飲得水多都屌
日日昅住個水桶

15年到宜家多數都係做細公司
大公司做佐4個月resign佐, 之後揀佐間startup做

細公司
環境輕鬆 但無乜前景可言
好怕做耐咗轉唔返入大公司

Cls 飲多杯水都計住
唔同大公司 用蒸餾水洗野都無人黎

做細公司好爽喎
以前個老世日日都去玩 一個月見得佢幾日
佢又鐘意飲茶食點心，一番來公司就請晒全部員工一齊去飲茶食完番到公司都2點幾3點
不過做耐左就越難離開依個comfort zone

呢兩點真
老細度縮係真都無budget
埋堆我覺得問題唔大
反而個個係諗點搞掂老細

老實講，如果細公司係做到大嘅話，使乜成日就住就住

LM

以前做過一間公司6個人
其實會覺得好悶

細公司

連埋老細都一隻手數得曬

兩個
老闆同我

因為你埋到堆啫
如果唔係個個會諗點搞掂你

唔知點先叫埋到堆
依家個feel個個都各自為政做好自己野
細公司都係為奶老闆鞋底喳
同事如果搞我佢又要再請人教麻煩到自己operation

細公司 幾好
同事之間有唔鋸既地方可以私了

係
真係得free優點
做到野就得
但同事放假就死
可能要幫埋佢做

屌佢老母
咁仆街都有

咁仆街都有
明明玩走人自己要做埋

大公司 但香港分部得6個人

細公司 得1個full time

有無係辦公室搞基

做緊細公司，老細成日想跟大公司制度
e.g. 一個job 大公司分10個step 10個人做會有10張form/report做交接, 但自己公司得2個人做又要跟人出10張form, on99

做過2人公司，老闆出trip我係office打飛機

平時就幫老闆打飛機仔

但細公司咩都一腳踢
d分工又唔均真

d人係就係friend d熟d
但成日拍下你膊頭
叫你抵諗d接埋d唔關事既豬頭骨

屌呢個真
我就做緊
真係做埋人地個份

你有冇做過大公司
如果冇建議你去浸下

好撚中

家族+細公司
近乎所有同事都係老細D親戚

未做過大公司
無interview機會

家族公司好撚恐怖架

加油，做過你就知
而家間細公司係幾咁on9

捱左兩年 叫做頂得順

工已轉?

細公司，連埋老闆得三個人，平時返工各有各插headphone聽歌，成日得返自己一個人係office幾爽

之前大公司 不知做得幾開心 .福利好
轉左新工去細公司 喲同事玩小圈子 又階級觀念
對細公司 怕怕

仲請唔請人